係咪有錢人先用canon

一般人點會捨得用燒鵝價錢買d蔗渣味既機返黎

我用cannon
邊個有錢啲？

好過全球缺貨 屎都無得食

玻璃心廢中

你部1dx2係咪識得噴膠水黏住d雀,等佢飛慢d比你影

你講緊SONY?